8k list 求評

CPU Intel® Core™ Coffee Lake i5-8400
Motherboard Gigabyte B360M DS3H
RAM Samsung 8GB (1 x 8GB) DDR4 2666 Mhz C19 數量 : 2
Display Card Gigabyte GeForce® GTX 1060 WINDFORCE 6GB GDDR5
HDD WD Blue WD10EZEX 1TB 7200RPM 3.5
SSD Kingston A1000 240GB M.2 NVMe
PSU Delta 台達 實在力量 GPS-500EB E 500W 80 Plus Bronze
Case Cougar MX330 Window Gaming Case (三風扇版本)

主打csgo 準備換個144mon

咩都唔講

有咩要講 第一次砌 唔明

冇咩問題

隻牛係問題
F記買先會有
其他地方買未必有

咁faroll 買 8k 岩喇

你求其自己砌都好過睇個ON9 植入式行銷掠水網

唔建議1TB HDD
如果容量許可 直接一張500GB 970EVO M.2
HDD遲下有用先買

Windows

搜索/加入Windows
CPU

Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$1750 SALES
$1820
主機板

ASUS PRIME B360M-A
$699 SALES
$799
顯示卡

ASUS Strix GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5
$2299
RAM

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16
$489 SALES
$610

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16
$489 SALES
$610
火牛

Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU
$899
HDD

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$319
SSD

Crucial MX500 500GB SATA M.2 2280SS SSD
$689 SALES
$899
機箱

Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
$329
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

搜索/加入散熱
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
產品: $7962
砌機: $80
總額: $8042

去T記執都無你睇埋D咁濕鳩既網咁陰毒
CL19 RAM都推人買
實在力量WO,真係屌你老母 多百零蚊執到日系電容既RX金牛 連SSD仲係比狗屌既A1000

A1000係快過mx500
當然再加少少上8200 970evo 仲好嘅

KINGSTONE 送都唔要,A1000 唔好玩啦大佬

咁你覺得落一級會好d?

職業病 你明既

插NVME都係50%多少少
真係隊860都無咁嬲
起MA多少少都用到500GB

悠二條仆街係咪真係唔想再掛個朵做兩登生意
D LIST真係完全唔UPDATE咁

GB數多250同少250
快50%,仲要個牌同ADATA差唔多,你諗啦

就算俾你捉我呢個SSD位
無人改變到佢底板尻推技嘉
火牛 死都要濕人台達電隻濕鳩力量
同埋清個隻咩 三扇機箱既事實WO

今時今日做兩登生意
仲要HEA到懶得UPDATE,好忙囉

adata 8200又有咩伏
係20GB 囉

喔

ADATA就算啦
真係好用 襟少少就好返正路SAMSUNG好過
條仆街自己都知,叫早排仲留意佢都醒水極速轉推

A1000,A400咁都有D講真係

禁太快錯哂字

======

利申,啊樓主你執我個條濕鳩LIST 去旺JUMBO砌
分分鐘仲平多2,300添啊
有剩拎去換SSD 或者換箱

CPU

Intel® Core™ CoffeeLake i5-8400 2.8GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151
$1750 SALES
$1820
主機板

ASUS PRIME B360M-A
$699 SALES
$799
顯示卡

ASUS Strix GeForce® GTX 1060 6GB GDDR5
$2299
RAM

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16
$489 SALES
$610

KLEVV DDR4 1x8GB Value Series 2666MHz CL16
$489 SALES
$610
火牛

Corsair RMx Series™ RM650x 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU
$899
HDD

WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD
$319
SSD

Samsung 970 EVO Series - 250GB PCIe NVMe - M.2 SSD
$599 SALES
$740
機箱

Sharkoon VG5-W(Blue)藍光
$329
光碟機

搜索/加入光碟機
散熱

搜索/加入散熱
無線上網卡

搜索/加入無線上網卡
顯示器

搜索/加入顯示器
鍵盤/滑鼠/遊戲手制

搜索/加入鍵盤/滑鼠/遊戲手制
軟件

搜索/加入軟件

服務:
產品: $7872
砌機: $80
總額: $7952

唔睇唔知,T記都減到599

被人sale換左d野 唔計機箱 埋單6700

簡單咁講下啦，你套機隨便砌基本上分別唔大，就算你用cl19既ram基本上對frames 既影響都係有限

不過下次都係注意下
電係成set 野裡面最緊要個樣，顯示卡你用asus既1060同技加既1060 都起碼係張1060 ，唔會無啦啦變1050

電一出事你唔好彩可能就跌$8000
平既全模組電多數冇好野，一分錢 一分貨 ，$700 樓下都唔建議你揀全模組電
平平地有表現穩定既gx450,
退一步講你套build tdp好低，就算係周街單路12v 450w 既電都可以輕鬆應付 ，就唔好搞咁多花辰係電上面…

另外就係gigabyte 既顯示卡同底板，好多連登仔都屌 我個人冇玩過佢既顯示卡唔評論，技加底板既os非常唔user friendly ，啲野散到周圍都係，要四圍搵，如非必要都係牙石穩穩陣陣

最後就係 ，樓主洗錢洗得開心，就算8000$ 買g4560 都係抵既

thx bro 岩岩google tdp即係散熱速度?洗唔洗換個火牛 唔想玩玩下燒晒D野

Tdp 長期穩定滿載使用既power consumption
但係唔係最高既power consumption 因為可能打機既時侯某啲地方突然要大量既computing power 既時候佢會大量chur電 到時電供唔夠/唔好就會出事

好既電都會有好啲既保護機制
牛就唔洗換既，不過下次買個陣最好注意返佢係最重要個part ，買返啲多人review 穩定既電